大家點睇1359 中國信達？

有冇巴打都係低位打算等佢反彈

2.9鑽石底

睇下穿唔穿到100天線先